有冇同路人覺得誇世代幾好睇？

好耐冇追過tvb啲劇，對上追果套已經係回到三國 誇世代幾撚好睇 我最鍾意陳豪ail果對，不過近兩集都冇乜點講佢地 有冇同好姐！

劇情 ，
不過有d對白 幾好笑

劇情係真嘅 不過當娛樂下我都覺得唔錯